細個以為大個咗會自自然然有另一半

大個咗先知道原來成世都要自己一個過

由中一開始已經預左成世得一個人過

拍開拖既就算散左都好易有新拖拍

就算佢係一條柒頭/ 唔合格既男女朋友都好
因為佢自覺有能力照顧一個女仔/ 自覺識拍拖
呢份自信係人地feel到
我係女仔都想揀個有自信既男人保護同拍拖啦

永遠多數嘅女都係俾少數嘅男人食晒
淨返嘅毒撚就只可以打j

總會有既